唔熟拳擊，想問下如果曹星如同全盛泰臣打，係咪都好大機會贏？

睇資料見到曹星如職業生涯未輸過，但泰臣輸過幾場
所以我有咁既疑問

泰臣一拳打斷星如條頸
裁判叫停，然後直接判喺手術室嘅星如贏

理性分析真係有可能
頭四個回合比人tko成場唔計
跟住tko又變計分
boxing啲分又淨係計你次數唔計力度
咁泰臣頭四個回合都唔可以出拳 唔係一打暈星如就變無賽果
而星如就可以喺頭四回合瘋狂RJ
R到第五回合比泰臣一拳毆低之後計分
最後足足打左成四個回合嘅星如一定喺分數上大大拋離泰臣

曹星如失去戰鬥能力，曹星如獲勝

利申: 唔係針對曹星如，單純覺得boxing個賽例好柒

唔好咁低質啦

佢地當係cage fight炸

兩個人入去，一個人出番黎就係贏，有咩rules鬼理咩

香港人最鍾意睇咩，最鍾意睇人仆街呀

唔係一拳ko真係無乜好睇🙄

泰臣都唔夠連登仔秋啦，未夠班都星如打

咪撚on9 啦唉

曹星如同埋佢背後D財團識得走去買點數卡,咁既情況下邊個同佢打都輸鳩硬